點解以前香港人可以做英軍，依家反而無得做解放軍？

交枝槍畀你，當然要信你先得

唔做先好

你懂的